[PS4]MoNster Hunter World （212）Sunny狗我立即屌你老母！！！

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

#2
貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

。

大家其實已經係第二次 唔需要覺得驚訝
同樣都係土沙兩貓

想學！！！！

. gun

歷戰-1

有幸見識過第一次

有冇replay

十卜topic

波台狗返黎玩未

達jai

Coming jeff

你地仲打唔打

打 撳錯掣

有無位

好眼訓，雖然好想打。人老啦

跟唔上你地了

sb 3of2jp3wi1 ！！！！！！！

仲有無歷戰位

無跳位收的皮

正式宣佈sunny狗係狗界公廁

你代我？有啲想weak

我可以

更新細金

come ？？？

無入小隊

又斷左
算啦 咁我都收皮啦

siu4

唔係喎，你仲喺入邊

佢彈左個野出黎話集會所唔知乜乜既

有陣時係咁，虧虧地

繼續？

why suuny is狗

suuny仲係一隻淨係食屎既狗

係咪有團john

who is suuny

有無團？

20mins

無人覆

popo

26分鐘

冇人玩

驚已死

900 hr carry me ok？

我打大細金呀

差3大金就白金了

隻on9麒麟刷勁多日都唔出大金

加油

我兩日出n隻

唔係掛
唔好話大金 大隻都少見

我要小金，開親都好大隻

等我考完試

揀d得3次既調查任睇 好快得

幾時？

睇下我有冇任可以幫到你？

大雌火
大凶惡
大juno

已經揀左
但係得上位唔係歷戰

我差juno，鋼，麒

2個鐘 你起身先

我諗應該無咩分別？？之前我幫人睇上位好快就出哂大細

又load一次save，好在換左ssd

有ssd

咁快

你應該未訓 同我打

瞓醒先啦

渣油

我已經數腳步廢事睇錯
頂佢成日都多一步

其實你地打歷戰會唔會捉 定就咁打死佢算

大雌火完成✅

差兩隻

大凶惡

同大Juno

聽日先

今日洗左兩小金，一大金，好攰，我weak了

捉！

我覺得捉無咁麻煩 又快啲完 但街場個個都想斬死佢咁

自己帶野捉

次次都有帶 但放個陷阱都俾人截幾次

不動衣

都得 反正依家打緊嗰陣都好少著

閪馬係唔係無大細架

見人用擴散重老，求教學

想學

佛子棄驚！！？？？！？！？！？？！？？！！？？！？！？！？！？！？

no！！！！！！佛妹！！

！！！？！？？！！！！！？！？？？？？

星期六早上無人打

禾都想打機

偽毒！！！！！

里去左冰

矛人打機

有冇歷戰

有冇歷戰團

有啊

不過個場full左

侵唔侵貓王

仲有冇其他人打

-1了

你黎唔黎打丫

黎

媽呀終於！！隻藍好靚！！
多謝牙jer個任同無死到！！
新年打到依家了！

勁

-。- ？

Sor

又一齊珠

未齊呀又笑

12h 120回post

兩格？我有三格

2格黎咩

YES

你仲有冇三格？

都有啲啊不過你有靚既你開先

睏B你4件爛輝好想跟

靚

有無啲一次過打幾隻既

有 你想蘇勞

有 但係打一隻唔係好啲咩

勁 我跟大圍打果隻

佢想升hr

其實都無問題

一粒屎秒左

茸好

無跳位_ _ _

弱智麻左都賴屎

公平乜？！

第5甩 你話呢

得1甩…

我都有食菇

勁到

歷古 三格
Anyone

我地4個打緊了

兩貓

好彩巴打平時無同我打開

留名

種野

入左 我係carbene

lance

-1

無人打歷古

有6場3格
之後都係得2格

仲有冇位？

有

啱啱入左

我有20場3格屍套

有無人陪我打匯豐 炎王

好驚 有無人報驚？

你開
想練習三分鐘內一場

有冇人打挑戰櫻火／juno

😅

我食飯先

洗唔洗煮埋比小朋友食？

雙炎王

幾時先有增彈

兩場
之後冇3格

？

20場屍吐？

有冇歷戰歷古缺人

yup

歷戰-2

落石位爆g 達人煙？

我ok

點解我仲未有達人煙

冇問題

topic 好吸引

我都覺

😌

仲有冇位

有 ？？？ 小隊

無人ge，我入左分流？

集會未full

+2

打多5場要off

打埋下場番一番去搞農場

定係就咁算 我有d想去USJ

我想要第一期

u go

巴打，我都要出去了，thanks

出左街呀

THX 巴打

有無30lv歷戰團

4樓排隊 thanks

HR184 韓文名

我每次返黎都係下面

4樓接任就會返4樓

你唔洗上4樓

好既

個場未爆，入黎入黎

又有功德無量既巴打開usj

天使

而家開機入黎
巴打 等埋

有冇ching打冥燈龍?

第1彈要6粒
第2彈要7粒

第2期冇貓裝 total要7粒

人只要玉，5粒，升太刀要2
貓裝要一期碎片，3塊

多謝開usj嘅 巴打

淨係腳要咩？

第一期果舊同第二期果舊唔同架...

唔洗

係呀

啱啱先見到 而家已經爆咗

有冇人想打龍

可能下次要搵巴打係上面睇住

講緊street fighter

岸鳩仔

juno挑戰？
要搵勁人

個usj我開多半個鐘，開到1630

＠JER仔

歷戰-3

4點半就多人

上面usj緊姐 一定係

食完飯好

4點半岩岩好返到屋企

打得幾快

歷戰-3 ???小隊

黎巴想打冥燈？

有無貫重腦既裝教教

@石巴cfu

入場費要5甩攻擊

感謝巴打開任

打尖既問題我再諗諗點搞

咁少？

啱啱夠

個個都咁多攻擊珠 點跟

滅冥燈龍族

有冇人幫我清4 5紫閪任

打陣我就出門口了

套裝去左邊

冇人打

Lm

你起小隊？

yes

要打幾多

求4，5紫

有話過畀你咩

開左

我同fd 一齊join

唉 原來係咁

冇人陪我打龍，唔想開機搵套裝

你地打浮空

打到睏為止啦

好快

好傷心 好感概

打埋今場返去種田？

黎巴唔好拎哂我d玉ok？

矛喇矛喇
已花光所有運氣

執左3個兩格任出黎
頭也不回即del

???小隊

我咁多場都
轉打其他得唔得？

十卜ching

巴打我地隨心簡任打
希望你ok

lm

爆鱗大金係邊到

有無30歷戰r任

無任啦你有無

我有但係我個團full左

有無人打隆上位

好9

我有好多3條龍嘅歷龍任

巴打用咩武？

兩格歷戰我只會留juno

感覺亂入好易出到大金，有次亂入見到好大隻，專登打埋，最尾真係大金

自從出左痕跡任就無留lu
對我黎講報酬同難度方面都係HR30抵啲
尤其而家歷古得番屍套好打

比個位成日玩既巴打入啦 我又少玩

.GUN

痕跡任嚟講juno都算難出，所以我都有留
加上juno任清得快過其他

btw, 之前痕跡任出咗好多個3-4格雷馬任，但完全唔想打

cfu

歷juno之前懶 用擴打
之前未熄自動上傳 擴完十幾廿場4格juno
隔左晚就上傳左 肉赤到

麒麟我用弓 另外長槍同大劍應該都輕鬆
但呢兩樣我冇玩

carry me！！！！！

酒肉穿腸過佛祖心中留🙇🏿‍♂

用擴我就諗就隻隻都係垃圾嚟咁濟

都係 但鋼龍而家我真係寧願用擴打

個修改對用擴完全冇影響，垃圾game

刷到而家都未出到一粒剛刃珠

呀象：咁你有無刷過？

慢慢黎啦

隻game同你講 揀肉質同揀岩屬性武打好緊要架
玩家: 無擊！榴彈瓶！擴3！

唯有見一隻斷一次尾

巴打場鋼龍有第2個麻瓶珠

恭喜

屌星期六都咁靜

有冇巴打可以carry小弟打把雙天刀

曲？

啲現充去哂屌女
比喻j字頭嗰個

轉武器打歷戰有新鮮感

等一等開機

有無歷戰團30lv

6CW8Dhvmj8GM
岩岩插返條lan條可能會斷一兩次
我會入返自己

＠南爪餅

屌斷左
4APkJEFAvREE

排隊今晚同popo玩！！！！
我第一

有無人開歷戰呀

我排佢後面既第一

死左好耐

琴日機戰V 白金了

下星期開GOD 4

到了

谷爺 聽完你講買700牛 我發左達 依家排緊隊買貝沙灣

蒼火龍

早排個市殺牛引熊再殺熊我都輸錢

我星期四買左30萬恆牛, 再係之前QQ 390果陣買50萬左QQ牛

我已經賺返哂之前輸果D

準備買機票8月尾去日本

大富豪

你買貝沙灣我點gun

30萬係股唔係錢wo

打雙刀最大障礙

姐係弓定雙刀好

打雙天刀最大障礙

屌
仲要差一個狩獵王

我on9

打多場岩賊 我去食飯

okkkkkk

感謝巴打！

星期六夜晚 20分

巴打繼續？

把雙天刀變咗龍屬

你係咪屬解咗

屬解？

sorry
自吞

矛哂人

cfu when open

想要貫裝

幾時加返我入小隊啊

你叫咩名啊

幼xxxxxx女

我入返集會睇下‘你係唔係度

9點半 小隊得返4個人

第5個人出現了

巴打咁勁，帶我地搵錢

我唔係集會 因為我搵唔返個曲

半小時後我加入

HAKiyphCyyW

報到

有冇人想升HR順便刷珠架

me！！！我排第一

想刷珠

我排左爪爪後面個條隊

吓？？？！！打尖

你又岩爪爪後面？

想一齊打

不嬲啱

你地....

gay

刷珠

求集會區

full team喇我地

15m

牙JER HERE？

可唔可以唔用水弓 射到佢硬曬

有冇usj第二彈？

用心眼珠

我冇

用擴3

我仲有1粒鐘先睇完

睇咩？

我唔刷住 沖涼

睇緊sully

得返要打兩隻既4格任 gun?

有無人打殺意隆個任

一入場就完場

益左你啦

我唔想架，

見到你入緊 特登等埋你load到先捉架

謝carry, bye

我太廢，跟唔上你地

有冇歷戰可以跟

想打龍

入喇成碌木

開緊基啦

小隊隊長

終於等到你講呢句

？我只係幫手add人既打雜

我打雜都不如

我諗我成世都見唔到貫通珠 剛射珠

一日ps4未死一日都有機！！！！！
我就是成功的例子

你有usj 你話你一日只係開一場都大把巴打幫你含

我唔係hehe

點解唔開？

まさひこ？
我地full sor

個位牙jer

我已走，你地打啦

剩返d垃圾任 有冇人接力

母親節快樂

以為唔打去左做野 野
diudiudiu

上？？？ 1 on 1？

==不了

甘PLG！！！=.=

今晚有野做 同埋發覺得D實力真係弱左好多

佛仔係連登mh實力榜首。。。姐係我大佬

有冇團？

咁兩次打土沙兩貓係榜幾

binc

以後每次開post我都屌柒隻sunny9

個個團都膚

我大佬

已經有了

都話連登多gay佬

Sor...

sunny2.0?

祭祖？

我地啲平凡人打完50場就算

陪你打囉，
你差邊幾場

係咪就係撞名果位

點解唔俾隻屍套走 隊友都殘哂血

我得9關全a
起碼差一半未a

唉，自己一個打龍

。。。

有冇巴打打

打緊street fighter龍

唔合8 9齊a未 想刷狩獵王

入唔到

話說巴打係打咩

但我諗住打太刀
應該拎唔到A

wa，無啦啦有人陪我打龍

唔洗多謝我

試下入呢個
zpiWTKtCnQt

人無恥真係無敵

以後開po屌哂你兩個

連登土沙王

你以為你岩岩20秒完場唔勁？

可唔可以留個位比我:( 我就玩得

我係要刷8星

我無同石仔打緊啊

繼續等團

跟 btw 想要code ？？？無人

我喺？？？呀

個集會都未膚

佢派我去分流

應該有啲cd-rom入左嚟搞到變左唔係小隊集會

但都難A carry一條友

mk巴打唔打

屌

有咩打

乜都打，有啲二人歷龍 有冇興趣

屌！

求奇打住先

打雙角龍好冇

我拖慢

有乜打？

星期六都好似好少人咁

？？？歷戰

入黎打陣先

我得啲3龍4格閪任

4粒光珠

我無所謂

大細金剩返最後一隻喇！

出黎啦！大Juno!

我有3格慘爪/蒼火

上面位巴打好似未嚟，繼續二人？

3格我都有好多…

我入咗喇

你地話事囉

睇你地，我冇乜所謂

3格啦咁

好 定我都用片手

全部都唔識用😂

好

點解我好似唔見你地係？？？

呢隻爆鱗食左屎？

果兩條龍係咪gay嫁

你唔係入左嚟咩

我好似夠數了

其實我唔sure
有冇曲？

SHEUNG?

可以打到搭九呀
不過唔好雙角得唔得
好地獄

原來我入咗？？？嗰個

好！

其實有d lag

炸死咗

唔識近戰打爆鱗

成日見條龍窒左係到

咁打完呢場返據點再開試下？

okok

以為冇左眠

係咪騎左

絕望回憶

mk巴唔打？

mk巴

冇嘅，係最後暈左多三秒

我識用其他應該好D

屌返唔到去

去左沖咖啡飲

下鋪

能樣巴好堅持要出返去

喺現今社會，呢種忠於自我，貫徹始終真係難能可貴

係囉 點解要出去呢

有小小頂唔順想衝出去插返粒耐衝珠

散彈d傷害打頭同唔打頭真係兩個極端

邊個 ？

Sheung

打埋呢舖我出返去插耐衝先

隻雀on lun 9

特射珠
下兩行阿婆又要出埋
岩岩好2粒

定落好啲
散一下先4x3, 4

屌啊 個行數唔岩既
快左幾行 出錯野

定唔用穴

有d眼訓tim

errr完全未用過

唔打？

大劍嘜擱柒都冇

打多陣

我都打算去到搭半左右就收皮

我on9 打多鋪

ok try try

唔得 頂唔順

啱啱好，收皮

遲D再黎啦巴打好冇

我練練，但真收頂唔順了 了

好 但1星最on9

sorry 巴打

咁不如你話我知我打條龍邊度唔會阻到你？

有歷古團？

考final 幾日無上就畀人踢咗小隊

無人。。。

Molamola

我有4格 三隻龍
Anyone

me

等陣

求曲

4uBKACZGa7Mw

三人開團
執強陣腳印先

-2

有無歷戰團可以join

梳啊 我唔係好認到人 因為之前有好多人話入 我就揀左啲hr升得唔多既人踢走先 你返黎都仲有一個位

Jer仔
畀曲我入嚟而家加？定留住個位遲啲先？

有無團缺人 ？

入咗、k字頭

有冇野打

Last 4格

出垃圾超心珠都唔出R7珠

我得返三格紫

食飯先、等其他巴打補位

超心珠係公廁

我想問曲射有冇整停你地？

有得捉唔該停手捉左佢...
同埋唔好再曲射

Ok 岩岩試緊ko lv3 效果大唔大

仲有分開打please

眠 爆g

Last 2場

我出去毒豬 留定位今晚加返你

你又笑乜狗

散彈唔興玩精神抖擻？

有無人一齊打sfv 券？

開緊機

等你

街場條on9台仔打奇撚多次曲射搞到3貓

南爪要素材定打A ?

我等緊上面位巴打打sfv

諗住解週任 順便幫下巴打

ok

入左，黎啦

你係寶寶？

咁岩啦，怕搶左人位。gogogo

以為我記錯上次打得一場

你差幾多張？

2. 陪你打埋都得

我差一次任務

唔啦 想出去食啲野

ok. 你夠數了？

一早夠啦

噢，謝爸打

求 殺意龍 1次 解週任
用斬斧

me.come

gogo

街場玩奇撚=曬自己時間

4格 15分 27180
狗衝咗

屍套牙好難拎

sor

做咩牙 仲唔訓？

謝幫手

我差廿幾場鬥雞

點解又係咁坐法

1日3粒超心

公廁黎 我1打

我連用緊都有一打

街場d弓手好多都好伏

4樓見

對唔住囉

01 03 04 05 06 08 4個
02 07 3個

慘爪加風漂冇道具屈都幾煩

要唔要開咪打？

風漂冇道具好哂時間
騎上去用松果快速騎完打一波係咪真係唔及佢地咁樣打?

我都覺得騎上去輸出一鑊勁既效果可能仲好

岩岩個隊個樣毒撚到 但好似打得幾快

岩岩講完就有隊用松果了 騎得勁快
同埋咁短時間暈到兩次

點解松果會騎得快d既

睇呢d live 仲好睇過 網上個d唔知刷左幾多次ta

可以打怯隻怪 騎緊射頭 應該兩粒?就入終結技

小弟見識少
屌你片手果下見面十秒即合體型到出水

e家個隊咁快可以騎三次, 超勁....

好撚勁

原來係咁 我以為係講緊易d騎上去

有冇人打挑戰解週任

條女又打得幾撚勁

？

攪咩啊

臨尾個波-6到 打跌又暈 飛起再打跌 起身就完

鬥技會唔會郁個阿婆list架？

最快暫時好似係笛同片手個隊.....

應該會

定片手同蟲棍?
片手笛好似都要打到風漂出黎隻慘爪先死

會

岩岩個隊仲勁......

miss左

edf 一齊打？

打緊基

我睇啲隊名唔記得邊隊打邊隊

片手蟲棍個隊第一

出会って 秒で合体

好想同你地一齊睇

？？？

有無機打

街場啲友見黑角龍就鳩搶

歷戰打唔打

dllm 阿婆果到又蝕左粒匠珠
快左1行

其實冇乜所謂，基本上你企邊個位都會打疾我

搵左18個歷戰2

我會早d俾多幾次8婆賺, 好難計到咁準....

咁揸太刀我唯有講聲唔好意思真係無心打窒你 ，最多下次你爆頭我打尾啦

你係尋晚一齊打咗幾次火炎泥鯭定係打咗幾次爆鱗嘅巴打？

50分鐘18個 效率上同痕跡任有得揮

岩岩想入黎打慘爪個兩位巴打 同條龍激戰緊 到佢訓既想邀已經冇晒人
係咪打？

慘爪都激戰

我廢

正喎， 陣間試下先

用痺斬斧撚狗咁撚

solo唔中意用控

有冇懶人包講解下？
唔得閒睇

貓+細怪都痺到佢啦

用過就返唔到轉頭

係咁吊住角龍尾，R佢腳印

就咁開個角龍歷戰任 捐入佢胯下執腳印

痺到都冇用 隻爆鱗

屌 明明幫人睇黑角果陣已經發現到角龍家族腳印係咁好執
點解我會諗唔到

jer巴 我返黎啦可唔可以add我入？?？

奇撚之後有角龍玩

之前3個角龍任架

jer巴

我唔記得你叫咩名

JER巴

而家開黎執下先

其實我開角龍有陣時見唔係大細金都會執一陣腳印先走

但係都唔覺佢啲任好出，所以都係執到一兩個任就算

想跟

塞舊屎佢食囉

點會唔請佢食屎

唔好係水打 唔佢行上去

打字機同淫詩作對＝？

same
因為就咁睇完唔岩size就走 遲早唔夠任睇
但冇諗過拉到50分鐘黎睇會執到咁多

???小隊仲有無位？
想joins

thewxxxerbxy

full full地 你叫咩名

你入返黎集會我加返你？

未入集會區
ID:kitsune

我睇下啲任有冇黑角係入面先

過黎

無人同我玩

thanks

屍套你啱唔啱

岩

點解會有個五毛狗係集會

我得2格，順便刷大金

無咩所謂啊

我有幾格

開咗

打埋呢場先跟你

我都跟大佬JER

＝。＝

有無人想打c套

個場主太刀韓仔開5星蒼火被打一仆一碌
最尾出咗我資深獵人

癲既咩。。。。

打錯歷戰5格

不動衣昇龍拳

btw d 好撚廢

d路人

路人唔接任飛去11區

佢地唔識打

我都唔識

cm同石巴好襯
2人任拍拖

葡萄牙

國家名
你地幸福我就開心

我就黎訓著

燒下肉囉

燒燶就唔好啦

慘爪玉+特射珠
慘爪果然係我最愛

突登燒畀你食

啲任膚左，返去清清先

好sweet
石巴係攻定受

果舊我dum左

連登真係好有愛

執左好多四格

有無人玩殺意juno

im ready for your 4格

仲有幾個五格

c套－1 有興請入任已開

用咩裝執架 點解我次次都係執到2格

到我派彩了

50分鐘13個
3個4格 1個單體 1個雙歷戰 1個歷戰撈兩隻....

有無大金 ？

用咩裝唔關事，要一路燒肉一路執先會出靚任

好彩個單體係雄火黎
周回任務清單可以多番個任

記住要燒燶一舊然後質俾你個隊友

冇 你開其他任都得

仲有冇歷戰團

3把麻斬

我出一出去換珠

無咩所謂啊幫左你先啦

eat rice-1

麻撚死佢

我出去換珠咋

有無人有usj 任可開黎打下

可遇不可求

好想知隻角龍點捐上去

飛上天花板捐出去

但佢係地底都係潛落地

我想去食一食飯 返黎再玩

點解打緊兩格歷戰既 我有三格

#752

執緊腳印

定其實唔係我地

又出5格

點解可以同上場差咁遠

執緊角龍？石否join

因為你唔肯食我燒畀你果舊肉

可

我套裝有無食 食唔到

我夜少少再執 食飯先

今次我都有喇
歷雄鱗 + 普通火魚

仲多番左4個單體4格 姣kai sin

同埋其實自己執都得 定你冇歷角任

就係冇

冷靜少少ok?

我都想執
btw岩岩打鬥技果位巴打係邊

鬥技仲差18隻a

癲。。。

21m

有冇歷戰團要人

想問下而家係咪冇晒USJ 1?

歷戰歷古鬥技乜都殺

癲跟。。。

我地衰曬係笛同盾斧呀
carry ok？

佛妹

好久不見你還好嗎

34m

34min

有冇巴打可以一齊玩 一個玩好悶

有冇場

街場啲任好悶

想打乜

有幾場歷戰 入黎玩下

返黎lu 有無野玩？

無位sor

我恨你

來報到下 然後溫豬

赤巴

洗成晚都未出大金Juno

我終於刷到屍套大金

單機推到1001

天才！點做到？

差鬥技同埋捉寵物就可以白金啦

咪又係SL啲閪任

我差一隻大金juno

我有呀

我瘋狂SL 5紫 2貓 juno 都唔出

緣份未到

咁應該要轉第2個任SL

我諗緊會唔會係我狂打大細金，所以系統唔出比我

HR80都仲未有一粒達人珠，屌你老母Capcom

岩岩開始姐 rare6黎講呢粒算少見

達人珠麻痺珠一粒都無，飛燕珠就一堆，仆佢個街

大約係5粒飛燕先有一粒達人我諗

耐瘴耐麻耐毒耐乜耐物都一堆

無人同我打機

等緊你開場

sorlo

你係唔係差鬥技

有興趣可以亂入，我入左去都係射help彈

刷歷戰好過啦

咁癲 唔白金？

自己決定幾時白金

咁我是但開d歷戰打住先？

我得3紫 睇你頭

開左個垃圾任 我唔係好想叫街人 係度等巴打入好無

你係大佬你話事

你地先係 開住先？

有冇位

亂入左

大佬

牙jer大佬

大佬
連登土沙王

cum！！

屌你老母

sorry巴打 少入post 想問下code係咩

4HjB3rFyXTGN

達人算係公廁，攻擊先難

攻擊我諗係50粒飛燕＝1粒攻擊

太睇少飛燕...我100粒都唔知有冇一粒

個任好閪

一人打一隻正 我打最難打個隻櫻火ok？

得3隻。。。我起屋企燒肉等你哋

指派你去打架兩 單拖

媽！我得左喇！

返嚟了，仲有冇人打

打！

332hr 先白金+齊珠

但你齊珠喎

我出去頂一頂人位 一陣返黎

梳牙各位 有咩事入sunny9數就岩

我閃先

新雪，改做蠻顎同蒼火

【受注可能期間】2018年5月18日(金)AM9:00～5月25日(金)AM8:59まで
ハンターランクを上げるチャンス。歴戦の個体と呼ばれる強いモンスターに挑め！
NEW!!▼イベントクエスト「調査（蛮顎竜、蒼火竜）」
クエストLv：★９
受注・参加条件：HR３０以上
フィールド：古代樹の森

仲差10隻a

第一下係諗起某刷雪狂人

有冇團缺人/有冇人打

其實得一甩解放珠，同特射珠

咁都只係得兩個

巴打好快
早兩日仲見你差3,4隻

係5隻...然我把心一橫，買左隻ssd

我打
我都有d 4格歷戰可開

咁都只係得三個

開咗
打住先

你喺邊個集會

樓上4HJ果個

???

梳

1001

1002

1003

做咩姐你

好想改topic名屌尻隻sunny9

1005

助攻

好波

搞咩

睇住黎

條友暈左

1999

1010

10

1100=?

213!!!!!

5格

入嚟free ride